Android彈app

Model: HTC U11
OS: LineageOS 18.1 (Android 11)
Version: 17.0.3
點發生: 啱啱Clean flash咗新Rom，跟手裝番LIHKG然後開就彈App。開幾多次彈幾多次。
另外附上開咗兩次app既 Logcat: